[早場閪波] 韋斯咸 vs 曼聯

Kick Off: 29/9 7：30pm

輸

早場同深夜都係閪波

繼續捉鬼

100%輸嘅波

曼聯咁廢，一定輸

真

作客好似會勁d

Fred!

呢個係真理
西甲 英超 德甲
早場都係閪 由其7點左右呢d
無例外 d球星未訓醒

摩狗: 喂喂喂！企開啲啦屌你老母。

佢 兩個 冇不和！

想問各位ching 有冇ios app 推薦睇波？ 之前用開企鵝直播，而家變晒睇文字直播

4:0

reddit

Thx 兩位ching, 今晚上去搵link

西班牙幫

認真問 邊隊穩陣啲

撚羊captain

咪又係有普巴邊有不和唧

利申：中立球迷

最聊又輸一場

咩陣？菱形中場？

炒

作客打433

學當年蛆記踢法解放普巴

除左dsg全部冇得出

Ddg*

麥湯

西班牙打氣團

MC湯, 爆炸CM?
兩閘後上?

DDG

DF

爆 馬迪 麥湯

妹

馬 LKK

尋日先讚完普巴訓練做得最好 講明對西咸會出

擺明係大巴陣

其實唔係壞事，反正冇兩邊
不過對上一次摩佬用三防中
就係皇馬對疤個場 最後都係輸

呢個陣可以點攻?
馬仔扭扭扭跟住傳中, 之後lkk拍手?

用多2個防守中場守anderson 同yarmolenko入中路進攻
幾醒
不過進攻要靠羊同梳

如果真係雙箭頭, 馬+LKK應該有D作為
起碼摩肯變下

白Lin係咪日日都幫摩佬含呀
咁撚垃圾都有正選打

西咸翻身之戰

一睇個陣就知成場拍大巴斬燒味

有冇LINK

山狗呢

唔出山狗=留力

無山不用看

傷

咩事唔出

有冇link?

噢

咪9up啦

紅衫魔鬼禁住屌

假分撚全面登場

我先1:0

睇錯

希望大敗即炒廢老

爺爺接手

Goallllll

雪

後防

咁即係drop佢

1:0

英超其餘19隊表示永續摩佬

diu

抵啦

1：0

做得好 送個撚樣一程

屌你咩

垃圾

都好呀 睇下隊波無山一樣輸

人地拉邊咪有lo

你老母摩狗佔中

西咸

邊條傻鳩包越位

Ddg咩事

老老實實，真係好廢

摩狗獌真係笑閪死人

後面成堆粉紅衫縮到咁撚後

真係魔性澎湃

波都搶唔到

LKK

紅衫係曼聯

Lkk 冇人迫 頂空氣係咩意思

白痴陣
又縮到勁後

前面曬呀

落後緊繼續俾人㩒住屌

D 預判錯到

d進攻節奏慢撚到

紅衫曼聯？

lkk1億係魔佬條死傻西先肯買

對西咸塞9個係後場
但係5分鐘都守唔到

只係剛剛開始，曼聯好快追平甚至反勝

笑撚死 對面都費事迫佢

今年只要先落後就會輸

好似馬騮搶波咁

LKK啲預判柒到

75m ja ma

椰子是無辜的

炒了炒了

呢個陣究竟邊個中場可以組織到波

輸埋佢先啦

快啦屌 仲要忍幾多場

買咗5000曼聯反cup

你不如比我啦

呢個中場得個高字。

馬仔

不過f anderson堅勁
之前92都傳過

人地5分鐘教你咩叫2翼進攻 你gt1摩佬教左3年都做唔到

Sick ball 下半場係咪456

on9渣古真係唔撚識控波人地同佢one two次次都甩出福頭啦屌

offside都頂到咁

馬仔想做鬼?

人腳問題

唔記得買西火腿

反勝我攞半份糧出黎係黃金派呀

馬仔2傳?

lkk啲控波真係廢撚到癲

買左曼

普巴球球都跟到返底線

已經講左成兩季個問題 但係都仲死攬LKK

頂龍啦仲想傳

緊係買對家啦 巴打

反cup我抽2位手足送fifa 19

又甩 波都控唔到
全部企係到踢

唉

馬屎眼食屎啦

馬仔走喇

我了

馬仔bye

前線有快速既盧卡古

送18 ok？
19買左了

馬仔係鬼

咪走數

m11...

小有做到one two 可惜

馬 擺明係鬼

我都想問

講得出口嗰下好野

還我山神

成隊應該得我唔係

我羊又key pass

普巴好肉緊

好掂

笑撚死人

lkk慢成一拍

假到 個個hea 踢

下季霸氣盃都唔使踢

守呀 屌你老未 守呀

收走美麗啦
無作用

爆炸打上一格啦 搞乜呀

3中堅陣
麥湯打中堅

3防中都守到咁

而家炒仲趕得切
仲攬個垃圾就收皮啦

2:0

有冇ACE STREAM LINK?

Ddg係鬼

唔理最後輸贏 笑左先
獌狗

完全封鎖

每次睇曼都令我覺得英超隊隊都好勁
點知原來只不過係曼廢

要交啦

屌你老母西交啦

馬仔走得咁撚慢

笑撚左

輸緊一球
前場得兩個人

Lkk有D似以前c朗

盧卡古打得幾好

做鳩緊摩佬

？？？

輸緊都踢得咁保守

屌你老母
呢三場波西到
係咪話搵施丹

係真既我唔介意忍埋呢場閪波
寧願輸埋佢

係無組織 唔係保守

戰術既野你識條鐵

你老母，黑撚到

依個陣落後緊點追
攻不銳守不穩

屌 中柱

準備

差d 渣古

咁都中柱屌

唔會炒架啦
對上兩個都忍到confirm冇前四先炒

點解可以踢左兩季有多都毫無章法可言

印象中lkk 自從上季季中之後無邊場係有態

頂得好 千祈咪入呀
半場輸多幾個先啦
唔係點炒

點撚樣 燒味都係得一個人斬

條撚屌入到波都值得還神啦

係越踢越差

唔做理 block就得

2:0 goooooaaaalll! 阿努杜域

天亡我也

Shaw都係鬼

羊上去踢返翼啦屌 乜野傻閪陣黎

中場抽起一個換馬達啦屌

普巴

lkk送去堆填區啦

做咩係咁話2:0
我咩都睇唔到

唔知以為元老賽
慢到

封左唔洗理

諗起拖肥上季個佔中陣

得美麗唔係鬼

Lkk

企係度想點

2:0 果條友老母好快俾車撞撚死

西撚到 on9

笑左 完全做唔到波

1-1

30碼中間互傳
兩條邊線廢哂
咩戰術黎

頹到以為踢緊元老表演賽

不如算啦
完全無form個個都鳩黎

落後緊仲踢得咁撚保守
屌！

依個真

link pls

咪quote假分啦

曼得控球得22%？

根本踢唔到雙箭頭
條中場完全斷晒
下下要靠馬仔番後幫波同兩閘9斬

個個報假分 申請單機

Show Blocked User - 柒擒柒縱

Show Blocked User - 天空灰的想哭過

郁下啦大帝

小學雞做功課啦

個個都企定定係度
無人跑無人走位拉扯

一個威脅都冇

韋斯咸會唔會守到尾？

狼隊 同 打比郡都贏唔到，你覺得呢？

悶撚到 熄機等睇妓算

有form呀
咪羊鳩斬
一班高佬搏大霧頂囉

個撚個企定定

踢到亂晒
急到亂出波

以不變應萬變，泰山崩於前而色不變

唔向邊線發展點會拉闊到對面條防線
人地鏝猁軌玩條邊玩到幾撚勁
獌就剩係識中間互猜等運到
普巴又成日拖兩下先交
攻條撚咩

唔識走位

做唔到波 冇希望 熄電視

貴為全英超跑動最少冠軍
表現十分出色

你都係想我覆你個名姐

中柱都屌？
上場空龍都頂唔中啵

咪就係拖2下睇下有無人走位先交囉

普巴明顯hea踢緊 迫一迫收步 睇波做人

比多左佢了

面對面都交失

唔係屌佢

執柒左佢啦

咁拖法咩反擊機會都冇哂啦
好多下明明可以一腳波 死都要上腳推兩下先比

轉陣啦，好嗎？

面對面都可以交失
呢對曼執柒佢啦

lkk

唔出我輸好正常

LKK連波都未撚控得掂,學人踩定粒波玩腳法

收到風，下場係拖丹執教

有美斯都冇用啦呢隊曼
都冇人攻

超級連結人

普巴同沙維差咁遠...

沒山狗咪又係咁

除左兩閘,全部球員都佔中,攻條撚咩

馬會今晚又通殺

國家有任務俾你
要靠你頂入追和了

咁都冇12碼

湯文尼換馬達啦

個球證好似次次吹曼聯都係幫對面

點解要有

希望我睇真形勢
堅決反摩

好彩馬迪有包

大家鬥食位點畀
你輸經驗失重心就畀咪好唔得閒

好彩傳得柒

痴撚線呢場應該近幾季最西

0:2

2-0

運都冇埋

2:0 sor

真係2:0啦你班on9仔

可以熄機啦大家

好呀

好嘢 摩狗躝未

走啦摩佬

無走位，無後上，對面跟本睇住黎食，踢條毛咩

魔狗out

dklm 其實道火似番d 樣 運都輸撚埋

預咗啦

摩狗再見

close up 摩佬個樣

熄得電視

吊奶星，咁岩行過都老烏

Ddg係咪特登

班獌狗不願面對就block

笑死
摩佬out未

挽留daddy

入肉少少既都無

點似番d 樣

個個企定攤手要波

辣殺

白lin lan啦

白lin

輸波買人呀，敢帥2.0

成班垃圾係禁區都無人做下野

係時候捉鬼
落下半版
炒人

摩：唔撚係掛

對西咸都搞到咁…唔撚想睇喇屌

摩三真係好靈

摩佬

行過都入

唔睇了

反摩唔駛咁開心 點睇都似摩狗點柒都會教到季尾

畀塊樹葉佢

mctom換馬達啦

GoDaddy!

係咪艾夫拿黎？

又係摩三季劇本

我對曼聯高層好有信心
一定等到冇前四先炒

霸氣盃都無份踢

唔睇了，有冇人玩fifa 19

卡膠心諗仲衰過雲膠耳進攻

諗起FM踢得閪 d球迷會拉飛機banner
: 摩連奴 仆街

西咸踢得仲似強隊
啲出波都好靚 又成日打靚1 2

係輸就輸多幾粒 摩狗即躝

控球都冇埋

點解可以黑到咁

#savepaulpogba

新軍刀今q勁

垃圾到

摩佬out

講個笑話
曼聯
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

買左主客 叫糊

3隻黑鳩鬼撚到

歐聯 fa出q埋局算啦 睇都唔想睇

阿拿奧度域>>>>>>>黑鳩

agger
仲有成季俾daddy玩

可以排個咁既閪陣 我諗點都係摩佬問題啦
走啦

我巴carry

講到口臭
地獄賽程連勝個期，係有form
對強隊勝率高
你點駁？

咁就2:0左，早場都閪波

4隻鬼起正選 點踢 馬仔shaw on9巴 細ling

Daddy 是無辜的

只係過咗上半場，下半場曼聯會追平甚至反勝

加埋lkk真心膠

皇巴拜猁鏝我就算

RIO同史長老都閪晒面

下半場會輸多幾粒就有

無錯！最少贏2粒

永續daddy

逼宮喇

終於有機會見到拖丹做獌狗

on9點會上賊船

搵雲加教啦

反摩先鋒真世一又carry

準備反杯

唔洗換人啦

算啦

踢成咁，入到波都偷笑啦

我曼有血性 落後未驚過

痴線咁斬

換哂d 球王都無用
叫對面換班小學生踢都可能和到既

大家會想輸波換領隊多d 定 永續摩佬 摩三季劇本

竟然無影到呀山偷笑

正 方柏x瘋狂抽摩佬水

角球開比人

羊呢球咁鬼

羊退休啦

唔出我就係咁

乜撚野角球黎

撚羊咁樣角球傳俾人 做鬼都專業d好wo

歡樂足球

回撚哂塘

羊真係垃圾

懦夫

為觀眾帶來笑聲

仲唔換人真係唔使睇落去

可以換邊個

拉福

呢場英冠黎?

起碼換走mctom先

Herrera 有冇後備

白衫係

肯炒未？

換領隊
有攻勢無運地輸可以
無戰術 無前無後咁俾人輪姦 睇到好無癮

衰過英冠啦

已經輸左比英冠

繼續搏犯規囉

大敗啦！

下半場又過左15分鐘
做過咩黎？

d進攻

不知所謂

幾時落英冠

斬

Lukaku係咪黎搞笑

成隊獌都係笑匠

摩佬今場用黎捉鬼之嘛
in daddy we trust

訓左無睇，今場又咩原因搞到普巴踢得唔好

工程師去到西咸仲要追殺暴聯

求其搵隔離屋個師奶教都贏啦

永續摩佬就可以

屌咁又救到

又係落後先出力

真係西波黎
曼聯搞到咁

好肉緊

得爆炸係摩佬忠心兵仔

上場獌冇輸架，90分鐘冇輸架

fabianski好勁

個籠

普巴 馬仔 永遠正選

已經無感覺
靜待炒人

depay>lkk

羊on9
企係度唔回防

mata同靴仔走得啦

hea到呢
唔講以為贏緊5球

西咸好波

hehe真係走得, 冇得出

其實係咪逼宮，踢到pat屎咁

屌你老味換走普巴

2:1

wtf????

係咪放棄左

褔今季開左齋未?

後腳

摩連奴又做到野了 永續

福仔唔係鬼

連福都好過lkk 屌你老母

應該換走普巴係最正確既決定

屌成隊

羊做乜

普巴眼尾都望過舊垃圾

一換走就入波

2:1就好啦 唔好再入啦

屌收普巴同馬做乜鬼野呀

魚拉突 魚拉突

後防好野 3:1

睇落好唔情願拍手咁

456啦屌

3:1

正

馬達忠臣黎

好波

普巴可以笑了

繼續出屎波白lin

笑撚死我 咁快比人入返

條後防真係正

打開腳任屌

西波

成班玩政治

咁撚頹既

炒啦炒啦

有jones有拜利都要咁出麥湯

唔買麥佳亞呀拿

收皮了

ddg下季走罷啦

笑撚咗

曼聯後防愛玩SM

3後衛真心比人劏

中門大開 唔 mark人 垃圾到

摩佬傳統

摩連奴你係得嘅
我屌你老母啊

著名fans都嬲

有拜利唔用搵麥湯落去打中堅

木仔好波
摩佬好波

場上冇一個識用波
呢個陣都放得出 不如放9個後防啦屌

啲波波係做乜鳩

贈興囉

拖舟 雲加 準備見工

落下半版未？

第一年睇波？西咸傳統喎

攻又唔得
守又唔得
依隊曼聯

走去邊 皇馬都無位了

咁樣無form法，摩佬要死撐幾耐

未吹雞完場未知勝負，有信心曼聯會追平甚至反勝

痴線

ok

依幾年真係浪費哂佢

又借啲易抽水
曼聯啲球迷 好似都慣左

希望聽日會收到換帥消息

等睇摩狗完場又同場邊獌迷在心中

發夢啦而家炒摩佬
起碼等到季尾confirm冇歐聯打先諗下炒唔炒

會俾祖雲達斯炒幾多球

對面士氣好得咁緊要...

自己差啫

反勝4比3顯魔性

我開始覺得呢隊獌廢過椰子同v92時期

Lkk斬幾球 法比安斯基沒收幾多球

冇牙朗 3：0
有牙朗 456

因為已經提早進入左兵變階段

腳腳都keeper波

反勝我馬上落彌敦道道來回一轉裸跑

牙朗本身會放水
但可能佢憎摩佬會入多幾球

雲爺爺黎未

3個時期d球員都係唔撚走位
不如諗下係咪收購政策有問題好過啦

牙郎當年返黎唔係必入既都唔肯入
睇都知佢有心鳩踢
冇佢就真係456啦人地盡情攻

請雲加返嚟至少可以止蝕，聯賽第四，歐聯16強

踢得唔差 冇乜運啫

屌你老母對中下游都輸3球

賣撚咗普巴去啦屌 攞完世杯真係當自己喺球皇

你話韋斯咸?

炒摩佬先啦
普巴上半場都踢得好撚辛苦，拎住波無人幫

普巴遮住個口笑緊

我諗係得曼聯係輸波都重慢慢猜波

管理層 領隊 球員 全部都唔掂
起碼執多5 6年

摩狗教進攻都冇form

摩狗仲行出嚟拍手掌交戲

應該話摩佬根本冇教過進攻

炒撚晒佢地 從頭黎過啦屌

成日靠爆炸頭當然會出事

佢最叻咪玩防反 依家唔好話反擊 連防守都教到pat屎咁

點解山神又連後備都無

就算C朗回家都會比佢捉去防守

痴撚線
瘋狂猜失波都仲有得幫？
狀態好嗰陣佢成日用身體質素搶波保控波
而家佢俾人用同一招搶走個波，醜唔醜

攻又攻唔好,守又守唔到 LKK 咁廢重可以場場正選

廢sir出山有無得諗？

到底有邊個係值得留低
利申dgg唔計

屌你老母 係咪以為放曬D高佬就嬴呀化?
咪咁撚ON9啦

respect

出山咪盞比班友激到短幾年命

我曼降班啊👺

睇佢都係Hea踢迫走摩佬

場波閪到推得果21頁 好彩冇睇

無幫佢
佢係抵屌
但成班唔郁唔走位，慢慢搓
美斯黎到都無得踢啦

唔睇好過啦 睇完嬲到訓唔著就無謂

個個都頭DUPDUP

話就話兩邊都 但係睇漫比人抄就好開心，因為daddy又有機會搞笑喇